一諗起我同恰人小姐姐出生於同一個地方就不禁笑左出聲..

好幸福..

見樓主無人理就做下好心覆下你..

我諗冇咩幸福得過有怡人小姐姐做女友。。。

我係中國人呀屌

有 就係恰人小姐姐做老婆...

有 兩個恰人小姐姐做女友..

Haha 係幾好笑